被指通識科書本諮詢不專業及政治審查 教育局強烈譴責

Push

任何通識科書本，只要見教育局有份出現，你就知道，這個書本必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

why no one push